[4月新番]末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？第1話

簡介
除了獨自從數百年沉眠中甦醒的青年 威廉以外，人類遭到非比尋常的「獸」蹂躪而滅亡。唯有使用聖劍的妖精兵能代替人類打倒「獸」，但用盡力量的妖精兵們卻會殞命。

「至少，我也希望自己不用消失，也想讓別人記住。我也想留下羈絆啊。」

這是註定赴死的妖精少女們和青年教官共度的，既短暫又燦爛的日子。

直播如有：00:05

漫畫

官方網站：

STAFF
原作：枯野瑛
監督：和田純一
製作：サテライト/C2C

CAST
威廉·克梅修：新井良平
珂朵莉·諾塔·瑟尼歐里斯：田所あずさ
艾瑟雅·麥傑·瓦爾卡利斯：Machico
奈芙蓮·盧可·印薩尼亞：上原あかり
蘭朵露可·伊瑟利·赫斯托利亞：荒浪和沙
諾夫特·K·迪斯佩拉提奧：水瀬いのり
緹亞忒：水間友美
潘麗寶：久保ユリカ
菈琪旭：石見舞菜香
可蓉：木野日菜
亞魯敏塔：小日向茜
妮戈蘭：井上喜久子
葛力克：千葉繁
灰岩皮：小杉十郎太
愛爾梅莉亞·蒂夫納：佐藤聡美
菲樂可露比亞·德里歐：井上ほの花
黎拉·亞斯普萊：佐藤利奈
史旺·坎德爾：麦人
艾陸可·霍克斯登：岡田日花里

PV

正 呢套正呀

今晚2330先有生肉

依套野係咪sad ending

12集按慣例就做到第三卷 但停在第三卷好似好怪

個名好長

無徵種留名

長d做到第5卷就真心正

台角幾時出卷5啊

人設都唔似蘿莉

ED得藍毛有翼 硬係覺得有含意

終末なにしてますか？忙しいですか？救ってもらっていいですか？ #01(新) 『太陽の傾いたこの世界で』

good see?

sorry 睇錯pv 嚟

去作品個貼吧入資源post,入面有人放左第1話

有無人睇左講下如何

節奏好似有D快

應該想一季做哂5本小說

屌呀 點cut得落手 3至5卷起碼都要九集先好睇

吓 咁咪乜都Cut鳩哂

你問原作者
動畫劇本主要都會係佢寫,系列構成都係佢
Between其實一開頭唔係第3卷尾黎咩

開頭係第三卷尾黎

Between男主份工算唔算最旬既倉務員

居然用首咁經典嘅歌

好想俾井上瘋狂挑逗

個男主成身傷

好似好好睇

諗起最終兵器彼女
希望唔會一樣咁sad

港豬：
返工
無
唔可以

岩岩睇完 個開頭咁怪嘅
聽埋插曲睇黎又係一套傷心嘅番黎

利申 未睇過小說

好似幾好睇

你睇返上面個簡介都知咩事
同埋一開頭紅色頭髮個女仔應該就係女主
其他人都好似啲細路

陷家產都似

個簡介

有冇人賣胃藥有平

唔睇開頭果幕
以為只係成屋都係幼女既治療番

睇完第3卷,已經唔想再睇落去 第一次有寄刀片既衝動 女主角個性格寫得好吸引 同男主角既噯昧係一大賣點 可惜結局早已注定

屌佢喇!唔係女主我先唔會特登追d明知會胃痛既小說

我一開始都唔知咩事
直至見到女主先覺得把聲好似一開始嘅紅毛
我先知奶野
再入post睇下簡介...
molamola

我都係睇新番介紹見到女主先睇

成套記憶膠咁

第五卷仲精彩

我只係為左女主角而睇,所以第三卷後已經....不要再說了

啱啱去咗wiki劇透自己, 唉

聽你地咁講 係咪應該棄番

頂唔順d要食胃藥既番

為左睇可愛既女主角,胃痛無乜所謂喇 然後傷心到唔想再見到佢

做乜咁睇唔開

就咁睇個簡介都覺得胃痛
即刻追先

pish

其實唔算胃痛番既
作者又唔係為殺而殺
又唔會瘧蘿莉
大家放心睇